香港編年史新網，blockedbyhk.com，又俾狗封左？

屌你老母又封
嗰時連登仔又話有好多計
封一個仲有千千萬萬個

而家可以去邊睇？
我要抄資料登記食飯

此link已死

VPN 我睇到

1.1.1.1

24/7 Vpn

編年史會唔會開多幾個

普通大眾冇

用ddns
duckdns

dynamic DNS
用動態dns,一封全部用家都用唔到

睇標題都夠